［PS4] Monster Hunter World (175) 明天我要和昨天的你約會

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你

中文砌裝link：

lm

gf補返比你

搶到

頭香

睇緊

好在你搶到炸, 你搶唔到知唔知會有咩事發生

刷雪見櫻

想知

上香

C字頭

LM

1.比美欺大大力恥笑
2.打雪見櫻

真係....

話時話我有少少肌肉痛
睇嚟第一人唔易做

我都係 贏左C字頭之後無力打其他人了

Feel到sad了

講得就做得到

3.爪帝x e子王道cp萬歲

是咪完左啦party?

都唔關我事

だってパーティー終わらない♪

開了

又蝦禾唔sick日文

一定要關你事？

屌

lovelive甘正吾系吾睇牙

唔想關我事

無時間了

開心的派對 散後無法聚

冇 放心

まだまだみんなで 思い切り歌うよ

en字頭打唔打雪見

唔好比我中1001
就算要柒開個po都用

有冇巴打有大馬任

super7

14hr留名

又改名

打

我唔搞基

我會讓這裡座無虛席

我又打

寶連寺冇哂人

一見到14hr就知係個肥仔

爪帝 好耐無見

Go where

提示呢

但我岩岩先睇完兩日im@scg liveview

條友食完好多女

邊撚個爪帝

好耐冇見

我小薯

梳 爪仔

爪弟

去咗？？？

去到邊都冇人
驚已死

做完日任可以熜game

開始冇人玩了

美欺呢

仲刷緊大細金

Same here

中3妹

明明哥哥嚟

我果陣有去睇final live
いまが最高

更新最小 但冇金
屌出聲

刷左成晚馬仔 銀都冇個

屌 馬仔我差細
大打街場出左

係咪dar

好想去
我係佢地黎c3之後落坑，完全緣慳一面

淨係親眼睇過pile響其他live做guest唱darling！

你來未

冰度

？？？

都仲係-1

1826格歷戰大細金必出
有攻擊豬
歷戰-1

雪見櫻

No啦
你們唔鍾意
打兩隻歷戰任

半個鐘後仲有位就john

打機未

GF係入到現場睇定咩
我果陣淨係睇liveview... 哪有飛..
btw 到而家都仲係好不滿Final Live個setlist

$50/1Hour 陪我打機

咁打歷風漂同歷櫻

小妹唔做ptgf

咁啱個任打嗰兩隻

有錢收

星辰肉乾$49
唔使找$1

現場

-1牙鴨子
幫幫禾

On緊驚

你去左邊

SL
啱啱買裝試

新果把大刀要點砌好

咁砌得唔得?
耳塞 Lv5 攻擊 Lv7 拔刀術【技】 Lv3 超會心 Lv3 無屬性強化 Lv1 匠 Lv2 的搜索結果1條(0.049sec)

開咗任
Btw耳塞weak者先用

返去種菜先

好重砌

拔刀恐暴最勁

玩拔刀又玩耳塞?

葡萄die me

我覺得係2days本身唔夠
不過jolno隻腳

而家聽僕光個心都仲會拿住拿住，響sif都唔係好敢玩

吹埋頭開機睇吓有無位

係風漂既bo yuk呀

啲靚嘢你拎哂啦

做咩走晒

捉！一定要捉！唔捉邊得嚟有寶玉

賣郁大拿 古爹咪郁

好似係喎
咁唔玩拔刀

龍晶團－2
xZEvETHQkDW

南條我bb
果陣僕光現場真係好正 眼流汗

自從傷左開始就冇咁活躍..
佢出黎跳又唔係 唔跳又唔係 心都痛埋
僕光次次playlist播到 隻手得閒飛落下首的話都會飛 真係對心臟唔好

Ching仲差咩金

大蒼火 細岩賊

入面歌詞

留個位見到細爆鎚龍通知聲

男人好快乾啦

我係接近dd，二次元同真人都係推emi以外既16人

明明被劇透咗，但第一次睇劇場版聽僕光，d汗流到呢
人生必聽神曲之一

小妹濕濕

一樣

畑先生はネ申

果王 現場仲撚正 大合唱

男人都可以留長髮㗎嘛

扮女人駁咩

利申 真絲

有無巴打陪打鬥技大會
e2WPQTehsDK

咁有冇方法ko佢

Mhw都利申真絲 咩居心

想搵 D 6字頭既哥哥帶小妹打龍

淨係睇片對眼都好似焗桑拿咁 想像唔到現場個feel會去到咩位

凛推 果王有咩唔好
好葡萄呀現場合唱 雖然戲院都有...
佢劇場版有埋畫 震撼力加倍 但點都唔會夠live黎

就係知final 真係點都要去

有細蒼火可唔可以通知下
麻煩晒！

繪里推 因為南條配

日出

Ok

唔係年紀呀屌你

好撚攰

答嗲巨獸

果係到而家都未搵到個位係中喜好啫

講到我而家想開bd睇唔玩mh

睇final live啦一齊打call

幫巴打都俾膠我

我未識晒d call呀

點解呢家先上線
食完女？

真心幫

邊有女
做左成日莊務 攰撚到

FL好似無乜邊首打到call

我全部都打

膚添嚟嘅

爸爸

唔識嘢毒毒去live都係周圍d人打咩就打咩算啦

有緣嘅話做我組仔

你隊波今日唔精神

有d幾好玩

僅限於一般call動作 唔識ヲタ同入Mix

no brand girls

#metoo
ヲタd好攰

厄介here

其實點解要打到連歌都聽唔清楚

痴鳩撚柒線630點跟

爪仔放完陷走左

因為雪見櫻

好在有甩寶玉

不過睇live果陣唔會厄介 做返真粉

你唔係以為有得跟掛

有冇組媽相看

隻野即刻飛起

又多個日出

好辛苦呀

佢個朵叫小雪

我哋係咪睇咗唔係大蒼火 細岩賊就re?

雪見櫻死亡次數
Envy:1
Yura:1

手足甩緊頭髮?

之前去睇live比隔離d厄介叫到聽唔到台上面唱乜
弱弱小毒毒又唔敢出聲

好

小雪 等埋禾

Mix成段野好似好難記
自從我身邊班fd識玩之後就成日鳩叫家虎

係咪無團

屌尻佢 唉不過冇機會聽了 黎緊8月我會去ASL

咪阻住人睇live啦

邊敢

黎緊5月去女神生誕祭

依啲真係要去日本玩 識玩一定係玩哈姆太郎

6月去睇aimer

就算學識都唔會live玩 因為見識過有幾滋擾
我今日係個戲院仔入面帶call

.gun

禾日任蒼火仲未做

ASL去左一年 之後都冇的起心肝草錢去

更新次數
N肥：1
yuna：2
美斯：1

做埋？

7點做

佛都笑me柒

Btw唔識玩大劍

明明貓得1次，報酬金扣返

睇歌手再睇有冇時間

而家打？

靜啦 一次唔計
Yura:1

美欺ho ball

見到厄介諗起掟上今日子的備忘錄
唯一一套有認真睇既日劇 結衣BB

想講報酬金我食 我扣返做0？

打埋依場？

方向 + 3角

禾刀有

里矛

我都有 咁我-1

無睇動畫好耐gun唔到

打救難龍晶都可以失敗

希望大家去睇標題套戲

有無人睇左

歌手我射程真係好細 始終我宅方面都係二次元重
而家有動力去既live都係得番im@s

上個po出現左 試左
試左六七次先卡得住一次

二次同三次我都岩
偶像大師只推雙葉杏

印象中唯一一套有睇哂既日劇得逃恥
我認我跟風

sosad 都係擴3團算啦咁

Push,此po必火

以為鴨又貓

巴打依家點好

隻怪成日走嚟走去

你先會，我計好血量食秘藥

求婚大作戰 又係眼流汗

有無人玩下鬥技/挑戰juno

只推kirari

但試一次係幾過癮
我鞭番佢一次當打和

你地打蒼火先 我搵野sick

頂

唉奇撚刷咗兩粒鐘
終於數到隻 下向上走65 定66 步
殺完 得488 仲係無細金

我想問奇撚係咪無細銀？

有無人擴3歷青~

きらり 係咪可以叫萬中無一
真係要講一個我會係みりあ
係我係死蘿莉控

點解你哋去救難
好似夠人組埋一齊？
咪唔使被街場人累

唔啱喎

Lm

你日任打咗？
入去掛啦

kirari係好女仔

係要直接出去sorry大佬

芒亨冇細銀呢樣野
我之前都以為有

me太渣無人肯組me

打一場姐

試多次

求婚大作戰 我對首歌印象大過套劇
逃恥我唔係太Like星野源個角色 睇左3集就冇睇

捉，一定要捉
下個標題plz

又係戲名

刷大細金如果係差1隻半隻單人刷快好多

強打衣+弓 1分1隻，隻野應該起唔到身

咁我del duck game...

我掛g搵野食

新會然

球王名言

跟

入去掛冇所謂

有無人打歷青/雪見櫻

me果斷轉會

明天我與昨天的你約會
我想吃掉你的胰臟
與君相戀一百次
必火

你個頭頂去到佢身上個黑紋就大機會啦

好似破解到噴射大劍屬解拔刀裝

吓乜原來無㗎

求裝

轉會一個人都冇

比d時間我試一試 5分鐘

殺咗
都係無

我眼殘好似數步數准d

想試

睇住有人但無團個感覺無力d啵

我轉ff7，無需要有其他人

你瞓覺嗰時陽光子整咗

Back

鬼

但好怕喊到賴屎

睇咗第一套啦
每次諗返起都心up

我要搵搵 喺上個post

出蒼大金

嗚呀大金蒼火

都係無恐暴咁痛 辣殺

咁輕鬆好多了，差細岩

打唔打埋細岩賊？

睇完 我仲頂得順
可能毒撚冇共鳴

你開 你好意頭

差奇撚大細金先拎到白金

禾發現佛兄成日恥笑禾

加油 我搵左三個禮拜

天氣熱，眼流汗好平常

唔撚係呀.jpg

出爆鎚龍細金

其實都有D位有流幾滴馬尿 但最慘都係女主
知道哂都要繼續落去

唔搵了

屌有隻差少少先大金
出左隻極限大銀
細好似仲難出

我都無佢地咁誇 但我睇完個心好撚痛 拿住拿住咁

陽光子 你套拔刀屬解大劍些牙多次？

我佛慈悲

for打3星火耐既龍(閪馬)架咋
無屬點都大力D

拔刀一定係恐怖架啦

酒場等

me2

小妹係咁喊

得排嘉頓威化

熜燈打機傷眼牙清

睇完唔多想瞓
有冇野打

套裝幾靚

xx黎？

著燈影3ds會好核突呀佛

你而家先睇

小妹忙呀

有3DS冇XX

忙打J?

我都係得4g咋嘛

貓手貓尾

點解w無呢d裝

xx好好玩，不如你地又玩，最多我carry上g

有無人重未睇ready player one

me
毒撚唔想自己去睇但又無人同我去睇

carry埋我ok?

不如一齊打雪見櫻
最多我用返第啲武carry你上500

快啲睇

同我睇

自己睇一次 lur fd睇多次 再自己睇多3次

聽日剪完頭髮自己去睇

好呀，carry你去hr999

哪有頭髮牙

我無興趣衝hr

毒撚係唔會同d小妹睇戲

本佛剪嘅唔喺頭髮 係空虛

去幫個頭打蠟？

呢套唔kawaii呀

巴打我試多兩舖3點就去瞓了

禾刀係毒撚

n耐之前我就係睇呢套嘢睇到去試玩ingress

小妹唔可以扮毒撚㗎

mk

頭先嗰啲細銀都冇

丫等我開番機出黎影啲裝

有咩關係

今日成日去左邊牙ching

認真好睇到不知所謂 好大衝擊
同唔同人睇左4次 我重想睇多次

參考佛b嗰套可以玩集中3 但係棄超心3

拔刀玩集中?

推

btw 拔刀無超3不如唔好玩

我懶砌裝，得頭先套太刀同呢套輕弩

仲有套弓，但係瘋狂上傳失敗

唔可以扮小妹姐 毒撚本色出演刀吾得

哪有短縮豬，你老母

有無戲評

係好白痴

有話係耶穌拉佛陀落坑玩ingress守據點

散發負能量

本佛想接收下 百毒不侵

agger

做人唔可以毒撚與小妹並用嘅

我想玩第一段蓄滿
同主要想食佢嗰火屬同火龍技咋
我都唔知會唔會好啲
超心食唔食屬攻

頭先嗰隻我更新細size
但係都冇銀

1022.22

3vbT2ZsBHHXM
似大奇撚 有冇人試

好強勁
太負能廢事留言唔想block user

其實火屬唔係有幾多隻可以玩到 所以我都唔落集中
聽聞 聽聞火龍2件可以發動到

漫畫都要睇㗎

要自己感受 鐘意打機睇戲一定會鐘意

打幾場mh發泄吓啦

漫畫好悶

btw 有無人有睇超能的女兒

send負未

聽日去睇睇先

試多舖last 真係要瞓了

佢係扶他

住手！不要扶他！

漫畫都好好笑喎

無

LM睇故

扶他我都啱

呢度好危險，我都係返火星先

dim send

抖抖 等陣入

手殘負能芒刀打爆（幻想）

都說入嚟掛

你想點send咪點send 我出名口水佬
上知天文下至地理 愛情大師(a0) 家庭 學業

ff7情緒上卡緊關有無人明

都係打返mh

米又系感情台唔關愛情果啲
你甘黑心想聽故開心一下

唉屌 last一舖咁L隻

用緊咩玩

xx響裝上面真係不得了
w點解會搞成咁

乖啦 返翻黎2018啦

咪就係

我似咁既人咩

ps4有得買下載版連有音樂同效果音嘅主題

我dead air wong嚟

呢隻未白金呀

我功力深厚

響度開感情台

其實what漫嚟
you is ar

集中3 第一段蓄滿 ~2秒30
冇就 ~2秒50
結果只係快0.2秒

想關心你牙清

聖哥傳

20%不是講玩笑

我估冇中文

第246張

好似有英文

答唔到嘴

返黎都係無團

間歇性負能無得醫

呻未

打完未
冇mon post

熄左機

有人打我就滾去開機

超心3 第一段蓄滿 斬柱389
冇就351
結果：超心3多38 集中3快0.2秒
屌你老母 要超心3
實測閪馬先

佛爺 有幾個位我每次睇都起曬雞皮
1.art3mis 同鐵人合作出場果陣 個配樂
2.高達
其他位唔講了 廢事劇透 希望你聽日鐘意

想問大細金任到刷雌火
係咪一定要打完一條龍先會出隻雌火
定佢一直係地圖入面？

本佛精心推薦

高達我都有聽講過

打死1隻先會出

好間介牙清
又係照下塊鏡睇下存摺如果人人心想事成就天下大亂果啲

入唔到

夜晚係咪特別多廢人講廢話 刷左咁耐終於有隻似樣招人竟然冇人應機

屌唔講啦 講到我又想去睇

有時真係講左會好d 收收埋埋一陣甩頭髮就唔好啦

好似有人曬裝，等我都撻返着XX先

Sor 啱啱掛住數腳仔 睇唔到
但啱啱試入唔到

都成3點半

對唔住

等明日多啲人先再刷

來戰

甩咗勁多啦 張床同洗完頭
無啦依家ok

sor，辛苦哂，但已經有，真唔知可以點應你

等你招人

不如連返舖碎龍

試咗入唔到

清你差咩 不如我同你地刷下大細金

如果我淨係想玩第一段 嗰兩lv弱特好似有啲哂？

係咪有人想同小雪打，過黎頂我位

me 打陣 oj？

原來我world嘅時間已經超越XX

你去邊

ho ar

Ojjjjj

我已經收拾好心情做弱者
好耐冇睇live好攰啊

#metoo
但都係xx hr高d

你想換咩?

搵日連下

睇咩咁正

諗緊

我未 World仲差百零二百粒先追到XX
當初過哂二名有諗住衝999衝粉藍名
最後都係冇左件事

其實我都唔記得左自己把野客制會心攻 即係-5%

成堆呀
眩鳥大金,櫻火龍細金,風漂龍細金,骨鎚龍大金,慘爪龍細金,爆鱗龍大金,角龍大細金,黑角龍大細金
麒麟大金,炎王龍大金,鋼龍大細金,屍套龍大細金,恐怖龍大細金
台地同瘴谷都係尻左兩日乜都冇

咪話睇I媽子

我XX 500幾，始終XX易升啲

但我二名都未過晒

唔食水毒死了

Envy:1
Yura:1

專登唔食水咋

xx個hr可以繼承x 緊係高啲

補咗嗰5% 斬柱去到408

有本佛 大金細金自然來 約定你聽晚打

堅持自己過定咩?
果陣班fd又係玩左一個月又棄哂得番我自己鋤
最後二名全部都係街場過

二名最難應該係隻單眼狐同斬龍

xx 300hr左右，4百幾hr
掛住玩刷珠，二名連中冠都未有

60%咁博?

唔會自己過啦，同以前XX啲巴打一齊過囉

但係數落好似淨係啱啱過左一半二名

屌 睇唔到冇咗拔刀3
再諗

超會2 拔刀3算啦 如果係咁

仲有冇團可以跟？

31哥呢？

無心機逐個lv刷上去
xx先有果d反而好快解哂

打場蚊訓

-1

唔知了john得你地未呀

美欺唔打了？

咁繼續

醒返起自己喺啲懶鳩嚟，砌得果兩三套

上唔上到拔刀3 超心3
貪心

Sure

廢人決定玩吓d唔識用既武troll吓你地先

Btw可能打好慢
未好熟大劍

有冇人陪打每日任 差進階挑戰

大劍無屬而家最勁係把新武?

no

唔知
我都係垃圾伸手擋

隔咁耐開返部switch先法國佢壞壞地

果陣襯衫衫可以襯勁耐

算係

真係太晒時間，我又懶，最後砌得果幾套

我黎黎去去螳螂裝

好撚on9,成隻腳都包住晒咁濟，淨係露到腳眼位，啲蚊都可以專針依個位

影張相來see對腳是咪咁吸引

上四樓打蚊發洩下囉

小妹今日未剃腳毛，不了

咁好啲定超心2好啲

反而覺得今代啲蚊冇以前咁煩

神裝 要抄了

e字頭y字頭熊字頭係咪重打緊

矛拔刀豬chow吾刀

有無邊隻驅蚊野work
yura巴除外

又串鳩me

中31補咗位

Jaga 小妹真絲天生沒毛

是牙

白虎？

無位鳥?

真係勁呀 我都唔記得左可以轉火4

比位你地打，驚聽日唔知醒

me可以去zzz

答2接你棒

依家每日online ta麒麟 日任 off

但試過呢套打柱都係低scary10傷左右

牙po！

now la me zzz

屌佢...
刷細雌火
佢同我更新大金雌火

火屬新大劍? 有無你2套裝對比下

是 想J?

yura小妹有無用開
等我唔買

Jaga

冇

我都

......

想問下導引等級max之後係咪唔會再跌？

會跌

我諗左套咁樣
攻撃Lv4 火属性攻撃強化Lv5 抜刀術【技】Lv3 超会心Lv3 匠Lv2 集中Lv3 会心撃【属性】

客製1會心

但就好撚樣衰所以廢事砌

開機啦

耐無打會趺

ps4又嘔碟
順便訓sor

ta麒麟
我廢鳩solo都仲要10分內

屌，copy錯裝

冇解放

屬解呢

同埋去到lv2之後都會跌返落lv1？
因為我見冇邊隻係卡喺lv2，反而lv3 max咗嗰啲就冇跌返落嚟

塊面又咬咗兩下
買咗日本叮叮同殺它死好似無用

有啲好耐冇打過，見佢都冇跌

450個鐘宜家先知

今日打左3,4場都比佢走甩
定係我揀錯任 我打歷戰麒麟 我見人都係自由任

仲有人乜 成版都zzz

攻撃Lv4 火属性攻撃強化Lv5 抜刀術【技】Lv3 超会心Lv3 匠Lv2 属性解放／装填拡張Lv3

呢套先啱

唔撚要火龍二件，大劍嚟講收益好低，跟返前作數據嚟睇大劍係屬性會心1.2倍傷，比起其他武器低好撚多

唔記得左佢個機制係點 不過都唔重要

自由可以係咁reset刷呀嘛
一失誤/走甩就重置

得我真zzz，你係就開機啦

數神

高1LV火攻 但低1LV匠同無火龍 咁大犧牲?

最想見你喎

咁點先全部刷到爆曬

想J你把聲

因為我未走去試，我唔sure今集屬會大劍高攻幾多

呢套我都係下晏鳩撳試砌出嚟

yes

比張沙龍你頂住先

可能計完數真係勁啲都未定
我之前雙天刀都以為超心2渾身3好啲

To牙fuck

應該唔得

佛兄想j你把聲然後你yes咗

hehe

我仲用緊人腦砌裝
唔識用砌裝網

靚！！！頭髮顏色match

其實我想講既係 點解要用1LV火攻換1LV匠同火龍技

佢2.0個更新減少咗跌
跌我就一向知，個問題係我奇怪佢max唔跌啫
如果max唔跌都有著數嘅，一開波搵腳印都慳返，由其打恐龍呢類冇固定點嘅龍就幾方便

你頂我個位呀

有個盃要將所有魔物研究等級MAX曬 即係點樣搞掂??

恐怖拔刀?

你係你牙
呢度得禾矛天

Scary大劍

你又啱
5lv火其實只係高20火攻

是 痛過屬解噴劍

其實search更多條件係撳到多匠3出嚟嘅，但我冇塞落去

仲有另外一套係玩火龍
攻撃Lv4 火属性攻撃強化Lv5 抜刀術【技】Lv3 超会心Lv3 匠Lv3 属性解放／装填拡張Lv3 会心撃【属性】

客製1會心1洞

呢度應該係最勁，但我未計數同走去試

兩樣野黎 執痕跡都會升研究lv

2樣野黎 研究等級MAX曬你打多D佢就OK

我而家記低晒爆咗嗰啲，三五七年後睇下有冇跌返落嚟

我成日都係咁 其實有冇得搞

你吾好訓啦同en肥大戰

研究等級同導引等級兩樣野嚟，研究等級只升不跌

要聽日先傾到呢個 無開機 唔記得我套拔刀真蓄流恐暴大劍

呢套真。要計計數
今次係1lv火攻換客製攻擊

研究等級同導引等級兩樣嘢嚟
一開始我都1999咗，搞到得咁複雜(隻game好多位都係咁，懷疑係有強迫症嘅人寫)

屬解3LV好貴 同埋打既龍得3條(3星火弱)

me係中井和哉聲

咪即係我地今日砌果D 你開1洞只係多20火攻
我不如轉攻 有成24攻擊

做兩套嘛
一套玩火一套無擊

牙佛嗰套好似係咁？

我啱喎
哉叔

如果照你咁講其實可以走1火攻，換1攻擊，咁樣就唔使客製打洞，轉做客製攻擊

啱先search埋更多條件，原來呢套仲兼容到匠3同精靈加護1

其實我今日有計過數 比少少時間我搵出黎

求carry鬥技

係呢套 不過集中轉精神3

召喚佛妹

好撚痴線

我無追post所以唔太知你地砌左啲咩出嚟

但係咁講都啱嘅，火攻無乜必要推5，推4應該夠晒

唔見左 不過計屬攻好撚麻煩 要真係去打條龍先知差幾多
打柱出唔到條數

卓洛，土方，夏侯惇，筆頭都係真男人

無開機啦 一切都要等明天

雪見櫻 你地打到幾點架？

聽日睇返你嗰套係點

但如果唔係打拔刀得果30%

e子好似係24hr都打緊

無記錯嘅話條柱係弱各屬性30

而一般條龍最脆皮嘅位都只係弱屬25

你忍心望住xdd既星星眼？

我果套係拔2 弱3 精3 攻4 匠3

我記得我果套計埋弱3有80%會心

哉叔又呆萌 襯埋把聲

咁你係咩聲

低音炮

記撚錯 恐暴好似得拔刀裝玩 玩唔到真儲

咁就係我嗰套了
只係少咗個精靈加護1

我想消失

我會消失

打到晏晝6點？ 唔想打太耐

我都記得你嗰套係新大劍用嘅

係 -30%好撚傷

都係頂唔順，開機試下火龍套大劍差幾遠先

正宗痴線佬

有人陪禾就一直打

如無意外噴射劍屬解是屎

其實照計大見就唔應該玩屬

5LV火攻 會心3 有火龍190 195
5LV火攻 會心3 無火龍195 190
5LV火攻 會心0 有火龍173 177
5LV火攻 會心0 無火龍168 172

始終都係要火龍套

笑撚死咩

小雪新打法！！

數奇撚步數到頭都暈埋
數到佢上向下66步
仲要佢中間停一停印腳印唔知會唔會因為咁搞到多咗步

諗住殺咗佢 唔得嘅就熄機訓
點知原來真係細金

同埋真係唔洗青瓜大細金都可以

發生咩事

有得諗喎其實

你地好似小說
爪：夠啦我頂唔順啦
en：我仲♂要

sor

恭喜曬

恭喜

講埋 每低1LV火攻 少1攻
即係4LV 189 194
3LV 188 193

大佬呀 你唔好咁痴線喇

如果噴射玩唔到屬解的話 咁又要轉番去屎套劍

應用屍套打法係小雪上面

咩事呀

233 291 乜都冇
254 312 無火龍
254 325 有火龍

火攻加嘅傷好似好渣喎

應該咁講 屬攻只係bonus 真正都係攻擊>ALL

多謝大家
而家差奇撚大 同 鬥技場

用閃光引咗隻櫻火上黎嘛

但係你唔要火龍可以砌到D咩出黎

櫻火風漂同場好咩？

點跟

算啦 我都係覺得放棄屬攻大劍

我唔係講火龍加攻好渣

我係講緊本身屬解左嘅火攻加得好渣

本身屬解呢把劍個idea就已經行唔通

加1攻擊嘅收益已經大過加1火攻2倍有多

講呢d

到底齋拔刀嚟講
火大劍打閪馬痛啲定恐暴

恐

同上

其實work ng work？
啱啱只係想閃鳩你成日昇me

都係 屬攻都係留返比雙刀同弓玩算

個場窄啲 好打啲？

姐係砌咗成日得個吉
本來就係為咗打閪馬先砌

啱啱嗰場4分內，下場試正常打？

咁可能真係屎套劍比較好 珠位同會心都好d重有龍封

好似兩邊閃光可以互閃

諗諗下屬攻大見真係好無謂

出個火龍套先淨係屬攻有1.2倍，仲要睇會心

乜都唔搞出無擊已經1.1倍

4條痴線佬

屍套係勁在無-會心 不過打麒麟我都係BUY恐怖多D

佢地打左幾個鐘同一個場架喇

唔遮psn id cfu

屌 早知將啲時間去整靚個人樣好過 浪費我時間

個個都睇得㗎喇

算啦 咪當有野吹下 反正我都用過把劍試幾場

我想消失好耐架喇
狼兄 補位

3分13 試下唔出事嘅閃光彈可以打幾耐

驚有人媾小妹

禾weak 上嚟參觀4條癲佬only

其實快慢妹取決條龍有冇周圍走...
有時真儲成日打唔到

想玩雙刀 牙fuck比套黎

你地打咩

邊種 我雙刀得一套通用 打乜都用佢
因為懶唔想磨刀 所以好少用雞髀
雙屬果把未用過 冥燈太低攻無用 恐暴-會心太高 加上有角龍 用唔著
罪 低攻 垃圾

結論 給我JUNO雙刀 給你全世界

勁到
啲hr你地升哂喇
3分鐘一場 一個鐘廿場 屌勁撚到

1個鐘=10HR

更新2分49

2"49

要挽咩技？

想睇
我刀是一把juno走天下
我好似係兩件火龍裝 95%會心 起心3

Ta雪見櫻

見係你，幫你計下數

拿未必百分百準，屬性好難計，最終傷害睇右下角

上面係屬解劍
攻撃Lv4 火属性攻撃強化Lv4 抜刀術【技】Lv3 超会心Lv3 匠Lv2 属性解放／装填拡張Lv3

客製1會心1攻

下面係恐暴劍
攻4 超3 拔3 匠3 弱2 集3

假設火屬奇撚食晒，而龍屬對比火屬淨係食1/5

我套拔刀雖然好鳩屎 但打埋打埋好多傷

看破6 攻5 耳塞5 弱3 超會2 我諗有1千場都係用呢套裝

屌 啲龍你地斬哂喇

牙石:真係咩都有得TA

我今日走去試TA執毛，攞埋長槍鳩衝都係唔夠條架仔快

姐係火屬劍506 恐暴471?
咁又好似柒唔哂啵

係

雖然唔敢寫包單，但數字上係高攻過恐暴，你可以試下嘅

3"08 比佢飛起咗

好多下斬唔中頭

執毛碌好重要
碌到啱啱好執到又唔會cut慳唔少時間

我換咗雙刀 我閃 你專心儲

我打到5點

jaga

訓先

唔好做弱者

9點要醒

麻陷 爆G

屌手快㩒撚錯

想笑死我咩

咁無計

TA雪見櫻-1

我最快4 43
但條㗎仔好似4 21

唔知啲時間邊度嚟
明明中間幾段長距離少少嘅路我都用長槍鳩衝

炒緊牙jer40個

但係你挍手瓜輸比佢

-2

No la
今日贏咗

你叫我拗手瓜最尾第二人點算

吾巧甘拉你地

Siu4
有個C字頭

外掛狗

挍唔贏可以試下買返個turbo手掣返嚟

等齊人on開嗰挍手瓜小隊先

認真 點㩒？
你唔會攰？

石子雪見櫻？

無人同我打 垃圾

狂㩒O，唔攰

我聽到有人拗手瓜

我手指公㩒好㩒攰喎
速度唔平衡關唔關事

不了，唔想夢見櫻

第2個外掛

米甘啦

Envy輸比我 好廢呀

最好均速，唔好卡

佢先係連登第一個外掛

屌 我打緊字回post

認真答你，兩隻手交替咁撳個製

不過要用呢啲手掣先得

總之你兩個都係外掛
唔使禮讓

好難啫

如果可以兩粒掣/粒掣大啲我可以仲快

追緊post 玩拔刀大劍點解唔玩恐暴玩屍套

可以玩音game練下

以前有玩 都唔關事嘅

真係唔撚明你地點禁

Weak

原來個煙花係要咁用

成班掛狗

Wtf

嘩屌

好撚多錢執

石子陽光子咁得閒
雪見櫻好嗎？

係張床到

起身開機
小妹影白虎你睇？

我都奇怪緊點解條片多左view
原來佛陀你擺左上巴哈

瞓覺算 冇人打

條日本仔channel
btw佢用輕弩近攻扑歷青都快撚過我太刀

有冇link

屌拗手瓜係咁輸好撚困擾

呢啲野講緣份

[url]【閒聊】開花煙火的正確使用法
個po琴晚嫁喎

現在真是什麼都有TA

我都係 唯一贏唔到一個人

原來講緊腳印ta個po

根本用手指禁無可能咁快

事實就係可以咁快

佢哋真係癲 重唔會攰可以均速

想收外掛賣俾我好嗎？

打兩三場咪唔會囉，好似sunny咁8連勝就真係癲啦

應該係講緊我地2分21擴歷青條片
我見到了

所以肯撚定係外掛

我隻手宜家肌肉痛

人肉外掛

琴日瞓死咗，你地挍成點

嗰日喺party想到啲聲就知磁能線

屌你老母我聽日就去買街機制

咪就是我贏了jer

又聽到雀仔叫

牙象我人中0而加啱啱第二章 洗唔洗刷錢架

固姑固？

故菇固～

我覺得街機制都未必贏到sunny

第2章刷效率低

係升key哦呀～哦呀～

應該做d咩 推主線?

我冇刷過錢WOR

其實一定係推主線 冇錢升攻升防
桐生線之後房地產
真島線之後夜總會
舊錢滾到咁上下去賭女子摔角買9999萬最大
又到咁上下去搵咩咩哥挑機

幾百幾千億輕鬆

推主線推到最後都唔會話真係勁缺錢

而加有多左d武器唔知點賣/修理

刷到雀仔叫先出到細金蒼火

唔係一開頭出特別煩

冇呢個活動你仲煩

DSE既各位 中文加油

牙鴨仲打緊咩

800幾

你撞親個頭啊

咁都係

係坐到hea緊

床

快D訓啦

牙jer可唔可以收我為徒 想學拗手瓜

有冇人同我打一陣

我比外掛狗同鴨仔屈機嫁喎

所以無搵佢地

等陣ok? 我玩多陣人中0同你刷大細

我真係一陣 11點就出門口

教我打贏鴨仔

一起身就見到咁多人玩人中零

有團嗎

宜家開一團 -2

有code?

挍唔贏 只好in game shouyu極佢

屌玩玩下桐生轉左我去真島果邊做番一樣既野

玩到邊
我宜家洗囡囡闘技場賭錢 順便訓練拗手瓜

又話開既

啱啱開第四章炸... 唔好笑me

你之前唔係贏過咩

都唔齊腳

佢贏我10次我贏佢1次咁上下

你係妹定係哥

佢應該都唔會點玩架喇 終於搵到工 家陣個save我接手

請埋我 我唔想失業啊

你飛過嚟返工？

請我去執屎我都去

過嚟我屋企洗廁所 時薪1蚊

冇人打嗎？

咁我去幫en帝打工好過了

召喚臭jer

上緊堂 同埋要讀書 夜啲多人啲先玩

😑

靜到

？？？同寶蓮寺都無人

放學同你打

😹

睇過啦，夠啦

到時睇下我仲係咪玩

佛仔係咪今日考中文

我燒左份卷

打左成70隻火魚都冇大金 究竟隻驚係咪冇火魚大金

你又要考？

me都係

貼完貼紙就走左

唔好咁啦你地

唔是而家玩咩？

大學生表示學業要緊 你要小心

無人on緊喎

有me

你會點揀

梗是1啦

老實說易到不得了

我都係

一定2

00後加油
90頭老屎忽幫你打氣

小妹真係00後 你班old seafodd

轉開頭Post屌00後

個考場勁撚大冷氣 隻手重震緊

寫哂3篇

唔見u喎

搵美欺幫你暖暖隻手（拗手瓜）

小妹冇飛機打 唔夠哥哥你手速快

開緊機
？？？定bo lin g

毒到唔敢打飛機，所以係食物鏈嘅尾三位置

帶定衫
有冇擾敵牙

有帶呀 屌你老母 叫佢熄又唔撚熄
前面D哥哥好似唔怕凍咁 白連身短裙+黑絲 小妹就凍到專心唔到做卷

bowling g中
得2個人都打？

小妹返緊來 20分鐘後莊

搵d哥哥取暖

打住日任？

咁me去恰陣
今朝俾d裝修聲嘈醒

小妹細膽唔敢

等埋食物鏈最下層啦，我都未食嘢，點半返

我會揀三 標題係談敵人 內文係唔好咁啦你地唔好咁啦你地唔好咁啦你地......共654字

想抄套通用大劍試下玩大劍 anyone比我抄

信我
攻4 精神三 弱特三 超會心三 拔刀2 無擊 匠2

唔好咁啦 小妹唔鐘意毒撚

玩新大劍?

信我 係

唔要匠二換多1lv拔刀點睇

你本身有弱特同精神喎
Btw信我

你咁快返到

i see, 客制攻+回血?

信你

gym💪

有冇人陪打閪鋼

腳長

一拳一件遊戲台毒撚

腳毛長？

呢個POST都有咁多頁
連登真係好多00後

希望大家唔好歧視jerry

00後論壇 等我呢啲最後的香港人屌撚死佢地

🕺🏻

要開post了清

邊撚個再係我磨刀果陣打尻我 我開po屌柒佢

貢惡 等陣就打鳩你

你試下

唔敢

唔想比人開po屌

照打

早晏C字頭

你又瞓醒 痴線架

鳩鳩地

一起身就笑鳩me

叫你=笑你
問你攞tips即係打劫你

英文唔好唔得呀

我早過你哋瞓

打打打

去寶蓮寺

唔洗扮咩

丁

喺屋企都做到

挑戰5連1001 破edward記錄

好envy你

你咪撚攪 最多唔笑你

我地先叫envy

頭先先笑完

好envy d人6字頭

689

1001！一定要1001！

認真問 打唔打雪見櫻
31哥哥 唔好咁哥哥

美欺哥哥

禾系小妹

打呀 我要上400

好囉

全部馬匹準備妥當

打duck 開心d

岩岩jerry套新大劍客制d咩

竟然係打呢個

剩係同哥哥玩 兩埋d 5格任 我地就食塵

會心同回血？唔g

有無人刷雪見櫻

傳說中......

乜料 有無人刷下

你唔是讀書咩

好恐怖。。。

我係屋企食緊mummum

禾有問你

美欺哥哥呢

呢度d人ho 惡

而家咁好似無火龍裝咁勁，唔知係咪心理作用

又就黎1001

你最勁

噴射劍屬解是屎

我既